[
    {
        "id": 96,
        "question": "Vücudun bazı maddelere reaksiyon göstermesi sonucu oluşan duyarlılık",
        "letter": "A",
        "answer": "alerji"
    },
    {
        "id": 1598,
        "question": "Bir yemek adı olarak da kullanılan; Büyükbaş ve küçükbaş hayvanların kalın bağırsağı",
        "letter": "B",
        "answer": "Bumbar, bumbar dolması"
    },
    {
        "id": 789,
        "question": "Bir maddenin özü, değerli taş",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher"
    },
    {
        "id": 1450,
        "question": "Karikatürcü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizer"
    },
    {
        "id": 1398,
        "question": "Aynı cinsten onluk bir küme",
        "letter": "D",
        "answer": "Deste"
    },
    {
        "id": 1267,
        "question": "Rüzgarın bir yönden diğer yöne akması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Esmek, esmesi, esme, esinti"
    },
    {
        "id": 217,
        "question": "Çalışır durumda olan, etkin",
        "letter": "F",
        "answer": "faal"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 1496,
        "question": "İki ağaç veya direk arasına asılarak içine yatılan ve sallanabilen yatak",
        "letter": "H",
        "answer": "Hamak"
    },
    {
        "id": 597,
        "question": "Değerli, küçük, sert, sedef renginde süs tanesi",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnci, inci tanesi"
    },
    {
        "id": 1803,
        "question": "“TÜM ORTAKLARIN SINIRSIZ SORUMLULUK ALTINDA OLDUĞU ŞİRKETLERİ” NİTELEYEN SÖZ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kolektif, Kollektif"
    },
    {
        "id": 1527,
        "question": "Sükseli, kalantor, gösterişli kimse",
        "letter": "L",
        "answer": "Lort"
    },
    {
        "id": 813,
        "question": "'Ultraviyole'' sözcüğünün Türkçe karşılığı",
        "letter": "M",
        "answer": "Morötesi"
    },
    {
        "id": 640,
        "question": "Söz, konuşma, söylev",
        "letter": "N",
        "answer": "Nutuk, Nutuk okuma, Nutuk okumak"
    },
    {
        "id": 651,
        "question": "Saydam olmayan, donuk, mat",
        "letter": "O",
        "answer": "Opak"
    },
    {
        "id": 762,
        "question": "Belli bir kurala göre devam eden sayı ya da şekil dizisi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örüntü"
    },
    {
        "id": 383,
        "question": "Birine saldırmak için saklanarak beklenilen yer",
        "letter": "P",
        "answer": "pusu"
    },
    {
        "id": 1643,
        "question": "Tarımda bir yılda derlenen ürünlerin bütünü",
        "letter": "R",
        "answer": "Rekolte"
    },
    {
        "id": 1276,
        "question": "Elle tutulur, gerçek",
        "letter": "S",
        "answer": "Somut, sahi, sahici"
    },
    {
        "id": 1680,
        "question": "İnce yufkaların içine kaymak konulup üstüne dövülmüş fıstık serpilerek yapılan bir tür baklava",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şöbiyet"
    },
    {
        "id": 1258,
        "question": "Yaslanılamayan sandalye",
        "letter": "T",
        "answer": "Tabure"
    },
    {
        "id": 444,
        "question": "Çok acayip, şaşılacak kadar çirkin olan",
        "letter": "U",
        "answer": "ucube"
    },
    {
        "id": 38,
        "question": "Fakülteler topluluğu",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ÜNİVERSİTE"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1476,
        "question": "Su parkı gösterilerinde zekasıyla öne çıkan memeli su hayvanı",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yunus, yunus balığı"
    },
    {
        "id": 1142,
        "question": "Aşırı deli, çılgın",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zırdeli, zırzop"
    }
]